【香港1-8月首次登記新車排名】

根據運輸署公布嘅首次登記全新車數目，今年截至8月底，新登記全新私家車總數為25,664架，10大牌子排名係：

H車排到咁後

kia

Sorento diesel
Shortage diesel
Morning 9萬平

1. 肯定10架9架都 Alphard

Sienta hybrid 年頭好似好平
Camry 教師用車

雙B 多過Audi成倍
點跟

Tesla條數鬼鬼地

真係周街都tesla wo

de囝渣緊咩車

凌治小過日產
日產小見 反而0治同街都係wo

有幾多係Cut電動車稅務優惠之後出?

早排寫essay做過research 2月仲有601 架新登記電動車
7月得返3架

絕大部份都係3月登記

屌，咁我早知寫3月個figure 仲大對比

周街都係唔=周街都係新車

yeah, 凌治 新車價已經係歐洲級, 競爭有bba

日產今年初好多promo, 架qashqai suv舊款大減價, 22萬有架suv

mazda衰過kia

見到你都唔會留意啦

vw都咁少

定價on9

Mazda 係邊

唔係佛就係noah